有冇人好憎煙花

我真係超憎
放乜撚野呀放
放左就等於有新年氣氛？
香港講左唔可以私下放煙花
香港人密樓密
一有咩事好危險
太近爆到人地屋企
又或者有火花有機會火燭
新年就要包容？
講明香港放係犯法
新年殺人放火又包容下？
而家又嚇到啲貓貓狗狗亂跑
好好玩
食屎痾飯你班友
又唔見你塞舊煙花落個口口爆
好撚嬲
咁中意放返大陸放囉
係喎而家大陸都禁
你班打靶仔 呀爺說話都唔聽
都唔明煙花有乜靚
得個嘈
燒完乜都冇
錢就燒晒
不如放落醫療好過啦
如果有一日香港取消維港煙花我會好撚開心